想問下各位巴絲打有冇邊間東京嘅機鋪特別推薦

下星期會去東京，想問下各位巴絲打有冇推介東京嘅機鋪
最好款類多啲，機比較新同多嘢玩
唔需要夾公仔機嗰啲
麻煩各位了，謝謝

Akihabara大把

唔該曬巴打先，呢個都知道，比較想知道有冇邊間特別推薦

新宿歌舞伎町個兩間SEGA幾多款下

Round One

成座樓

唔係間間sega都差唔多款

台場果間

係咪$2xx任玩嗰間?

等我check下先，唔該巴打

好似好正，等我睇下先，唔該巴打

巴打有無咩推薦

Iphone X plus

如果只係想特別：
新宿VR zone
台場 joypolis

後者會去
如今想睇下有咩普通機鋪玩下

係，任玩果間

池袋

普通機鋪間間都係果啲game
尤其sega成棟，你不如搵下邊間最就腳

仿九龍城寨嗰間？

睇落好似幾正，唔該曬巴打

川崎嗰間? 睇下啲資料先，唔該曬

都好，唔該曬巴打

個人覺得sega就易夾中d
Namco就無咁易
Round 1多人夾中但係好撚嘈

等我睇下有邊間先

可惜我對夾公仔興趣不大